朋友相處

岩岩畢業同個friend少見左
都會whatsapp傾下計
但我地兩個之間關係好似好唔穩定咁
一時有筍工又介紹比我
一時諗約大家出黎行街，就咩訊息都唔應
搞到無癮出
究竟我地仲係咪朋友
而家好似一啖砂糖一啖屎咁
相處得唔自在，又辛苦